美銀報告：香港面對美國撤銷香港政策法的風險

反修例大示威持續，美銀發表報告指，今次反修例大示威行動對本港經濟影響，或更甚於2014年的佔領中環事件。美銀並指，通過修訂逃犯條例，亦可能令香港面對美國撤銷香港政策法的風險。

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳